香港應該多啲爭取加入國際組織，例如係無代表國家和民族組織

無代表國家和民族組織（英語：The Unrepresented Nations and Peoples Organization，簡稱UNPO），是由多個沒有聯合國席位的國家或政治實體組成的一個非政府組織，成立於1991年2月11日，目前有58個會員，總部設在荷蘭海牙。由於該組織的結構參考聯合國而成，且組織性較嚴密，故也暱稱作「小聯合國」。此會主張以非暴力手段，來解決各成員的主權爭議，但不代表成員國之間必須擁有外交關係。

目前比較有名嘅成員有東突厥斯坦、科索沃、南蒙古、台灣、圖博。

近年來走向獨立嘅拉脫維亞、愛沙尼亞、亞美尼亞、格魯吉亞、帛琉、東帝汶都係前成員國。

係咪我理解能力太差呢
個標題就寫話香港要爭取加入國際組織
但內文唔係解釋點解要加入
而係介紹UNPO呢個組織
到底呢個post開嚟做乜

介紹比大家認識呢個組織
比大家睇下
我覺得好合理
到佢解釋個時你又會話佢hardsell架啦

要港共政府加入唔可能
比照圖博和東突模式
由海外港人成立代表加入